u巴eats算唔算誤導性遺漏?

哇，半價喎！

半價，但最多平45蚊

Del 左app 好耐

有code 平50蚊 但最多用兩次

eats-gjxw1ue

上星期有用 係幾抵